聽日遊行，只有一個請求

咪撚柒再播今天我

應該唔播啦，自己都覺得柒啦

好難講
班老野食古不化

噉首歌好聽嘅，但係希望要唱都唔係收皮或者階段性勝利之後唱

得啦煩 訓啦屌

聽撚親都打冷顫
聽到個前奏就飛撚左佢
我仲專登上YouTube 負評埋呢首歌

CLS

正評左

我寧願佢播蘇聯國歌

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

Pish

講得岩呀

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

播緊